安全感。。咩黎嫁

究竟點先可以令個女仔有安全感？

連登標準 一定係錢

最基本係有交帶

大富大貴就真係算唔上
衣食無憂囉

想講
之前聽條女講因為個ex太痴身
所以唔敢成日 都搵佢或者報到
唔想步佢後塵

然後佢依家話冇安全感
好難捉摸呀. jpg

女人就係咁難捉摸

啲女成日都話我太靚仔搞到佢地無安全感

利申：harry styles 樣，但窮撚 跟本無周圍食女既打算

其實淨係想平平凡凡咁去愛一個人姐。。
真係咁難咩？？

誠哥副身價

女人會亂諗嘢

大大力抽插佢

依家啲女人真係好古惑

花啲時間係佢度
同佢傾多啲計 唔好突然間無左影
比佢感覺到你著緊佢

想講佢覺得我好似好了解佢咁
但係又覺得我好似會突然間離開佢
點呀！？姐係想點呀

你平時點同佢相處先？

1 高大
2 有錢